日本夫妻嗌交後翌日 老公午餐便當飯盒變成咁

唔好同米飯班主嗌求係常識，不過總有人重複犯錯嘅，日本呢位人夫噚晚同老婆嗌完交，第二日發現個便當變咗左邊張圖咁嘅樣‥‥‥飯盒入面得對筷子，而個筷子盒入面就塞滿飯，不過有粒酸梅都算俾面喇。之後唔少網民分享佢哋嘅慘痛經驗，犯案者有阿媽有老婆，所以都係唔好得罪女人。

仲整比佢都算有心啦

最後個蛋糕係咪個老公買返去跪玻璃

如果真算識做啦

應該係
寫住「尋日好對唔住呀」

筷子盒塞飯

日本人妻真係好有心思

隻曱甴係咪用食物整？

唔係 用小強整

個老公夜晚咪又係話要應酬 實質去偷食女同事
日本人出軌出到痴晒線

人在野

啲蜘蛛網就棉花糖
啲粒粒呢就糖粉
啲屎呢... 就真係屎嚟㗎

都算係生活小情趣呀

反而覺得幾温韾

好sweet啊
嗌交都仲煲飯俾你食
仲咁有心機擺盒

八婆一名

其實最終目的係想係老公打開個飯盒個陣比同事笑到面黃 落佢面

老婆玩牛郎，各有各玩，super

日本

第二張係咩黎？
鮑魚刷頭？

咪係, 有條咁既女先值得去tum, 講唔夠兩句就自殺或者外遇個啲就正港女黎

所以,我唔會拍拖之餘,更加唔會結婚

我都諗緊係唔係